icac不如轉行賣咖啡？

icac咖啡馳名海外，
而家無人駕駛狀態，
不如殺出新血路，將門市變做星巴克
俾旅客觀光，又可以幫補庫房收入

推

好似龍咁威2咁，不過就唔係賣大力加冰

以ICAC咖啡個brand and goodwill
賣咖啡賣到上市, 指日可待

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

icac 已經唔再可信

其實個機構點解會變成咁？

已經變左做coffee shop好耐啦

連最近出張廣告poster都係賣杯咖啡

留意！！！

正名早應該係《簾政公署》囉，好似係！！！

成為首間政府開嘅咖啡店
一定唔會執

叫隻白老妖著件女僕服招呼你，好唔好?

明明得律政司可以決定告唔告，係有一班人要帶風向講icac決定告唔告

李慧琼子

執左廿年啦

廉記冰室